Lets buy Appledaily's English special......

...then send it to a random address in the US.

See who gets it